啲人咁鍾意返工，咁鍾意搵食，我就好想聯匯甩鈎，全港人一齊冚家剷

比啲垃圾人繼續留喺呢個垃圾地方生活
睇住班人冇錢去日本呀，食好嘢，買外國電器
我就好撚開心
藍絲留喺大灣區冚家剷啦

ching mud水？😅